入黎 唔好再叫香港人加油同反抗

香港人含撚啦 做法不完美不接受但你推同路人去死 傻撚咗呀 抗乜爭呀 翻屋企打飛機啦 篤灰撚你聽住 人地無咗個女你好撚大責任 講完

10.13 10.14 不見不散

出返去
起篤果個人底
Mon post 狗來
唔洗再討論

你班撚屌反省下自己做咗啲乜 癡撚線

起底啦on9

真係好撚癲 洗唔洗咁 做得唔岩屌下咪算

唔好再有第三次係抗爭地點慶祝生日喇下

你推自己手足去死就可以？ 你同popo有乜分別 當初説好的不篤灰係乜黎

行動出到我出 但我真心失望

屌你老母邊屌邊推行動Post

篤灰真係cls 除非佢係五毛或mon po狗

我咪話篤灰條友係狗Lo
係唔咩都攬上身呀
真係有狗扮手足開篤灰post 之後又內亂分化係唔係呀
冷靜少少啦

Sorry ！

我真心失望 真係唔好篤灰得唔得 手足唔會自相殘殺架。。。。

對唔住 我激動咗 我洗一洗行動Post 為罰

好撚煩阿你地 人地直播有樣 狗要做佢都係做架啦
嘈撚完未 有時間推行動post啦

繼續推返d正面既
行動post
手足都係人 人係會錯 但要識walk away
知大家辛苦 加油啦 手足們

咁幫手推啦

有好多事需要學習 要虛心受教

分化撚警告一次無效就block
督灰撚直接一次block，cap低罪證
之後開一個大po全民block柒佢哋

樓主差唔多好下火喇
救依家都救唔返 班友自己反省
依家唔係開po督灰 係live住
點都會比狗咬

屌係抵屌既 但真係唔至於咁 傻撚左

此po已完

不推文

一陣見